[8月5號 全民罷工] 利物浦 對 曼城

星期日晚 10點

推

慢

到

btw 又笑我P牌

樓豬助攻冇人接

交個波你哋都唔肯入仲想點

屌

佢選擇自己接

回力標助攻大法你哋識乜

交俾5秒後既自己

六弟又豪洗億幾

屌 真係唔簽人

Ajax咁多正人都唔整返件真係超級大傻仔

自己篤前去當傳左
再追番個波射埋

師爺

屌，獌就算俾人話做水魚。
都執下執下執到幾件。
個陣又齊整返，升埋級。
我地咩都唔做，體育競技世界，不進就係退呀。
FSG, 我屌你老婆!!

樓主同Bale同級

903大部份DJ宣布會響應8.5罷工。

屌你地8月5一定要罷工

屌你老味，又話贏左歐聯會由利變鋓

啫係點

佢冇大會要
咁都唔買

自己交波比自己

突然間醒唔起

叫左你打少d飛機

80m麥佳亞 李城fans笑撚到

咁撚貴

85m呀

留名

陣間利50m 買chilwell

邊會呀
咁撚姑寒

樓主好靚仔

利物浦今季肯定仆街，我話嘅。

我同意一隊波唔應該有太多新球員，亦認同球員太貴唔值。

但係如果明知隊波某位置冇人選，冇後備都唔補強，而又唔係冇錢用嘅話，咁就好有問題了。

利物浦頭幾場就會現形，咪撚硬頸啦。

咪係 on撚9至少買個閘後備啦
屌你老母老虎 la又唔清
又等完約？

之後一月先簽 救唔返 季尾第四

收到風利記轉會團隊都會參與85罷工

屌利物浦當自己係乜？

有kouixxxxx唔買 買個英人

CLS
班速蟲上曬腦亂開槍

STAND WITH HONG KONG

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

wilson好靚仔

唔知點解覺得高普越來越似雲爺爺...
9up
玩(炒)幼幼
唔洗大錢

晚晚都圍狗屋

擴建（起）球場
最已陣
復如新

應該差險簽

屌你以為你話老母都要清

仲係冇playmaker
笑撚死猁

上個轉會窗既成功 一定會令fsg搞轉會班人更硬頸

我睇Live睇到好撚柒嬲

X2

真係當市民係活靶
CLS

明明好多都係平民
又無人衝，比人屌兩句就開槍
痴撚線

//「我相信全世界如果係有理性嘅人睇到，都可以評論我哋香港警察嘅水平」。//
人當然評論到啦 狗就難啲啦

無示警就向人群開槍
仲係要係有咁多行過既市民

如果要查, 照計真係唔岩規舉

d狗有跟過規矩咩由612開始都已經知,佢地殺紅左眼
e+直頭係有精神病,姐係就頂唔順

完美演繹咩叫草木皆兵

如果有獨立委員會
好多單野
已經足以警隊高層問責
查都有排查

想知向平民開槍算唔算已經係戰爭罪行

【話題】利記爭「7冠」 高普：一個不能少

【Now Sports-體育】利物浦將於下周日硬撼曼城，爭奪社區盾，展開本季可能得到的7冠路征途。

曼城去季贏得「本土4冠王」（社區盾、聯賽盃、英超、足總盃）已令球迷嘖嘖稱奇，但今季利物浦更進一步，將挑戰史無前例的「7冠王」（社區盾、歐超盃、世冠盃、聯賽盃、英超、足總盃、歐聯），主帥高普更明言不會放棄任何比賽，以求創造歷史。

「如球隊能順利完成這個賽季的話，將是一件非常棒的事。今季比賽的數量將十分多，但我希望隊員們能一一完成它。能參與這麼多賽事，正代表球會去季表現出色，我不會為了能減少比賽數目而在某些賽事留力。」利物浦領隊高普（Jurgen Klopp）早前完成本季全部季前賽後說。

有統計指出，如利物浦真的能破紀錄成為「7冠王」，將要在300日內完成67場賽事，平均每4.5天就會踢一場比賽。當12月聖誕快車期時，紅軍除要應付6場英超賽事外，更要舟車勞頓遠赴3500英里外的卡塔爾應付世冠盃比賽，相信將令高普非常頭痛。

不過，這位德國籍名帥已明言不會放棄任何錦標：「聯賽冠軍當然重要，但我們不會於其他比賽裡放軟手腳。每支球隊的實力都非常接近，而每場比賽的競爭都會十分激烈。我希望我們有一個成功的球季。」

利物浦一開季已非常忙碌，除周日要在溫布萊球場舉行的社區盾面對宿敵曼城展開今季第一擊外，5日後便要於晏菲路上演的英超開鑼戰迎戰升班馬諾域治，而本月14日更要到土耳其伊斯坦堡與去季歐霸盃盟主車路士爭奪歐洲超級盃。

利記本季可爭的7個錦標
社區盾
歐超盃
世冠盃
聯賽盃
英超
足總盃
歐聯

心諗做乜鳩？
通常咁樣都會出事

最後7個杯冇一個拎到

講就咁講但係一個人都唔買

星期日咁快就有得bin 好冇癮姐

一個人都唔買仲9up
鏝拎左英超同盃賽都要買人

廢中心雄mode：7個盃都要

季前賽已經傷咗幾個 on99
踢到班半主力傷晒d，果d位又冇買人，e.g. Clyne

主力專心3樣嘢：聯賽、歐聯、休息
其它盃賽學阿妓幾年前咁出小將+二隊踢好過

鐵人咩？
唔駛抖？

出67 出vdb 出however 然後中堅拍老虎
性感到冇得再性感

我都想知

獌狗都咁落力買人
真係唔知fsg做乜

上季已經顯示出咁既深度應付聯賽+歐聯都好勉強
乜都唔去改善講乜野7冠on99

諗返起上季對拜仁嘅時候我曾經好大言不慚咁話不如放棄歐聯算啦

黑警死全家
FSG 都死全家thanks

因為真係好想贏聯賽

FSG

85m買隻契弟小醜

嗰陣仲笑我哋用75m買VVD
話會咁貴買後衛真係傻閪

夠膽死一個人都唔買 下季都唔使諗咩冠軍

笑還笑，人地起碼又多個即食補強

利得幼幼

古唔係去埋阿踢嘛

Maguire，80？！

吸金力強！李城

一陣麥瓜俾你地燈到變vvd咁

歐聯，入多次決賽，trust！

連入3次

歐洲超級盃都有睇頭，對新帥林伯

人地坐底使成億都唔知笑乜

我睇法

community shield慘敗比MC ，態分別太大

歐洲超級盃精彩一戰車仔，林伯新帥初嘗杯賽敗仗

紙杯類包括FA cup，全部派二線早早玩完

英超，聖誕前會比MC 拋離，上季咁貼係奇績

歐聯，入多次決賽，50/50捧杯盡地一煲

利記定香港既前景暗淡啲?

利降班就話姐 香港輸埋就萬劫不復

SPANISH REPORTS: #Arsenal interested in signing Philipe #Coutinho from #Barcelona. #Barca are willing to sell him on loan with an option sell him next summer. #AFC want the player.

麥佳亞勁WO

利申: 唔鐘意佢 好撚樣衰

個頭係幾勁嘅

利狗復蘇緊

香港沉撚緊

如果fsg咁都唔爭,我真係dnlm!!!

我咁講一定會俾其他利迷鬧
我乜柒都唔想要
希望可以完成我最卑微嘅願望，喺嚟緊呢季剩係有聯賽冠軍1個盃就夠
好想要呀屌...上季諗過如果聯賽歐聯只能二揀一，我都係揀想要聯賽多d

我on9到試過燈足對家5隊聯賽冠軍都搞唔掂

Loan 1年駛唔駛25M?
而家入個水貨25M都嫌平，踢唔掂一季之後一係loan走一係擺
點解唔用呢筆$用嚟睇下以前喺度踢到曉飛嘅球員，而家仲夾唔夾啱唔啱踢，如果踢番以前咁就fat fat ，好過筆$用嚟試水貨。廢中教之前咁多年入咗幾撚多水貨
二嚟可以防止佢去第二隊踢到曉飛之後對我地

我寧願用筆$擺佢喺度，多過俾機會佢去第二隊威脅到我地

Hijack Bruno Fernandes 啦屌你

獌應該唔買

後生當打返五年起碼

高普都唔要

如果先借後買FSG都無錢不如唔好撚搞波啦屌你老味……

講得好,如果原陣開季,我真係會好撚嬲

仲點會買人丫
下星期四就完轉會
而家連風聲都冇
屌你老母fsg

求其啦,bruno古仔,是旦有一個都收貨,都唔望佢會買後備閘同前鋒

師兄講得好

我贊成,但今個轉會窗冇增兵,我勸你都係唔好咁大期望

但借完個時 古都30-31 仲值唔值咁貴

仲FF利會買人

簡直係痴心妄想

無啦 諗乜尻

點解可以咁撚奇怪咩人都唔買
大佬走左幾個人喎
痴線架?

Fsg同高普根本唔想要冠軍，保住前四，攞個飛機杯就算。

成鳩日話續約洗多左錢，起訓練基地洗左錢，根本係廢話！商業開發愈來愈好，絕對可以負擔到。
遲下如果再擴建球場，又有籍口節衣縮食幾年。

當佢condom

屌你老母fsg

可能計過數未來幾年都唔夠鏝爭，所以放棄

咁計其實未來100年都唔會夠鏝爭
反正人地有投資利冇
人地係良性循環 利就會惡性循環

我地利有嘅係未來

我地利有嘅係過去

賣沙拿去買其他球員啦屌

有必買條款啦

有必買咁仲係借咩

依家未係最worst，下季只保前4，沙拿文尼兩個只係26 27，完全可以去皇馬巴塞巴黎。

如果古狗去阿我真係屌

搵咁多錢都唔買人 屌

屌佢咁撚無大志
走去踢歐霸

係又唔拘

又話好想拎歐聯

唔關事
人地志在返黎復仇

星期日好似無直播

希望聽晚唔好輸咁多

君子快啲出黎同古狗講返當年佢同咬咬講個番說話

Vvd 都28
仲唔趁佢當打期買人衝多d冠

老母都要清？

屌FSG老母啫

高普同fsg 屌你老母臭閪2年古天奴都唔撚借

2年你可以當佢後備plan b咁用都得姐 係巴塞到咁撚頹 你估佢開人工會開好多 最多咪高史獨少少或者差唔多

一個創造型球員你係佢高峰用2年再當佢condom整走佢都得姐

點估到後備閘都唔買

今年真係痴撚線
咩人都唔買, 真係以為自己班霸

Bruno啦屌

人地起新球場先要還債
我地起個新看台就已經咁

去皇馬

連米活都賣左

太高難度，聯賽係見到MC尾燈當超額完成

有d夢想係可以達到，去到盡爭取，歐聯我上季狂打氣gogogo，呢度有班rubbish話要放棄歐聯專心聯賽，插爆佢地，當然我都比佢地插轉頭，但rubbish講野我唔上心

今季同樣，全力歐聯同聯賽，歐聯為了最高 榮譽，對得起自己隊波同球迷去準保持優良傳統

聯賽努力爭前3確保下季有歐聯打，同養好個態歐聯決戰班怪物大戶

沒有如果，就係咁

FSG就爆

同支爆一樣

其實上年拎左個r 聯， klopp 都似放心俾d 機會後生仔，其實咁樣對隊波都好，但有d係閘位唔到你唔買替補其實肯買一兩個已經夠啦，古加隻閘又唔係冇錢，屌拿星

返利物浦踢返起，先係對巴既復仇

巴有咁撚蠢咩

咁撚醒就唔買古狗啦

邊個估到古狗咁柒

咁要同美斯爭攻中又真係好有難道既

諗起都幾晞虛
曾經利記既王牌
個陣我覺得佢做隊長仲有feel
同當時既世三 迪布尼比起都完全唔遜色
而家淪落到呢個地步

受背傷傷患困擾

Jurgen Klopp believes he is breaking new transfer ground this season at Liverpool – by keeping a winning squad intact.

利對鏝有冇機贏？

大家都好似未上力

Tottenham determined to sign Bruno Fernandes or Giovani Lo Celso before transfer deadline

熱狗儲完一年錢之後癲撚左

Bruno去熱仲驚 又大力神又兒子 玩哂啦屌

大力臣點解仲未走

辛尼都無走啦仆街 人地個個主力留隊再加人 我地呢 係走左世三可以安樂少少

屌，行三百米嘅街有六七個著新一季利撚衫
痴線架，咁撚有米，一地都係股東

簽唔到人 到完場

唔買人真係課唔落手 唔想含撚課金

仲未去到拜咩

課左2件

頭先見到pair情侶著黑金

呢個就係你cow唔到姐姐既原因

等返貨

點睇鏝都唔係良性循環啦下化做假數做到比人查wo

Barça have agreed a loan deal with an unnamed Premier League for Coutinho. Could Raul’s connections at Barça, his former employers, bring him to Arsenal? Also remember the last time an ‘unnamed club’ bid for Nicolas Pépé, look what happened

可能真的成事

你唔係信會罰呀嘛

罰唔罰係一回事 但run到間球會做假數比人查就唔會叫良性啦

等黑金龍

自己攞黎怪得邊個
南美球員咁響往Barca /RM
由佢詐傷 踢得國家隊 踢唔到球會
自私癌入哂骨啦

借佢返黎當condom 無乜所謂
用到殘掉返佢去睇下邊個接又得
對Fekir唏噓 可惜 就得( 不過20m都無人接 知咩事啦
對佢就不了

邊間都好 唔好返黎就得 拖慢哂

Nicolas Pepe has joined Arsenal in a big-money move, having long been tipped to head to Liverpool this summer.

Although some have expressed disappointment at the Ivorian not moving to Anfield, a report from Get French Football News has outlined why the Reds opted not to make a bid for him, stating a lack of guaranteed playing time as the key:

“Whilst Liverpool clearly enticed him, another highly-respected French journalist has since told Get French Football News that LFC’s inability to offer Pepe consistent playing time brought an end to talks before they reached an advanced stage, despite Jurgen Klopp’s enormous desire to sign the Ivorian.”

With Mohamed Salah, Sadio Mane and Roberto Firmino all nailed-on starters for Liverpool, it’s understandable why they couldn’t give Pepe any assurances.

屌你老母咩
成季用死前面3個？
唔會變陣唔會換人？
鐸縮就鐸縮啦dnlmfsg

屌 古狗去阿狗 阿狗實好勁

最鐘意睇呢啲踢得一兩季好波既球員
鐘個頭落去
跟住失敗收皮走人

look at you

作客同黑金

我都2件
主場R連版同黑金龍

我四件喇

主歐軒 主歐六冠 主落場
白客

揼春

3件主場痴左線

中撚左伏 屌佢老母課完金俾F$G 點知唔撚買人

以為垃圾利會乘勢沖英超 屌佢老味

早知買多隻hottoys好過

好慘人地個個j轉會我地淨係可以j驊驊

動漫 5隻中晒 買晒

麥龜係勁

屌 真係借古狗返黎都好阿

借到古狗我有信心今季唔差過90分
依加原陣含硬撚

宜加借都唔撚借呀屌佢老味

我都入齊 首日玩左大半日

成日好想係ig fb 留言屌
但見又無咩人屌 唔買人

我29號去排 真係變窮撚 依家勁多張單

現貨我無排到

點會 echo 次次出都俾人屌

最慘都係echo冇新聞賣

安慰下自己
人地熱刺一兩年無買人都咁勁啦

有獎盃？

呢樹係咪有位巴打都係未過試用
星期一諗住點搞

係0呀

On 99

課金比FSG買遊艇

罷工
工可以再搵
香港淪陷就冇得救

阿仙奴買埋中堅

最新消息已經同意用丹尼路加錢換
Juventus have decided to accept a player plus cash offer to sell Joao Cancelo to Manchester City.

Juve have agreed a fee in the region of €30m to €35m, plus Danilo. Cancelo could soon fly out to England to undergo a medical and agree personal terms with City.

[@tuttosport]

買曬2件

而家隊隊都買人
廢中以自己係雲加咩

我都係咁話

唔買人=找死
當自己係皇馬/熱刺都好=冇好下場

主呢

尖咀TAA邊位手足 好大隻

主真係相形失色 加上佢又唔買人
只買龍黑金 拒絕再課金

雖然我未課

FSG對轉會市場表示一直關注

反而愈睇愈覺主最靚

ching係咪有上jojo post
定係認錯

mc又輕鬆駛過百

彌敦道已佔

真係利迷係會明白fsg

買哂作客主場，但fsg唔買人
仲要未收到件主場

買齊晒3件

三日一佔 好快跪低

我唔係呀

見到班阿犬打哂J 話借到古仔 真係笑撚咗
借到都係袋底泥喇 講經咩

屌 我真係唔撚想古去阿

班阿犬仲話借到就有得爭冠

真係俾佢借到個陣你唔會笑得出

我會笑到最撚大聲tim啊同你講
阿犬仲以為自己隊波係以前咩

韓妹

BREAKING: Liverpool sign no one

雖然唔靚但有代表性
已課

Ranka巴睇落應該高好多

邊有咁瘦

咁又係
韓妹有鳩

聽晚係咪無直播？？？？？？

以前都唔覺阿狗咁撚賤種

下 不嬲

從來都係咁賤種

驚閪咩
睇死垃圾阿就算借到古狗下年都唔會有前4
歡迎cap圖賤種垃圾阿

阿狗收收皮先啦，咁樣同歐聯冠軍講嘢

年年都開季都出引戰topic
之後話我地先撩者賤 最後季中死狗咁

問佢地買後防未

阿犬：借到古=爭冠
搞笑咩 show到自己有競爭力先講野喇 柒到就黎big6變big5都仲夠膽出聲

死阿狗入得番歐聯先好出黎柒啦
歐聯冠軍要酸你借個回塘撚

紅隧唔塞就唔叫紅隧啦ching

以前以為假膠 點知係真心

嗰邊好似話殺落紅土

阿狗買到人又點，唔覺得咁既教練咁既陣容質素會贏到利喎
我話既

今日是唔是預演

星期一爆哂三條

關窗只有一個星期

季季都有得456阿狗真係好撚爽

又有得撚細梅，爽阿

屌你阿狗

最撚爽果陣 20分鐘 4:0

好心12M借兩年就借返返黎擺仲好啦,一個人都唔補係咪On9

又係唔怕老婆打我依條傻鳩 佢笑鳩高普無冠垃圾 燈撚到歐聯冠軍

私家雞嚟

阿狗咁垃圾就縮返入個西啦

比人笑我地唔買人 屌

比阿狗笑唔買人真係百感交集

冇咩心機睇 confirm 左古去阿？

開季就傳緊pepe bruno dybala
依家連搵rumors 打飛機都冇

阿利聯盟無啦啦開戰既喂

搵工一個月既事啫 如果因為咁而炒

我直頭返新工第一日已經話要罷工 星期二先開始計返

巴打如果因為咁而被炒 我請你食餐飯

聯佢地老母咩
散咗十世啦

搵咗半年

利阿同盟呢個term都幾on9

未開季都咁串

8月尾等456啦阿狗

咁搶口唔燈吓？

求鳩其啦阿狗就
香港咁既情況 佢地都咁上心轉會 仲要樹敵

呢個時勢人哋欺壓你都要還手啦話

阿狗個topic
月尾佢地輸左我實入佢地狗竇笑鳩佢地

垃圾邊道黎氣焰

但聽日我都睇怕要深潛一陣先

四大雞胸嘅阿狗竟然咁搶口

講得岩呀
罵不還口已經過時啦
贏就要攞盡彩
輸最多咪潛下

見到阿FF個陣,又係將古放邊
佢地到底知唔知古係疤7係邊

聽日幾點 好在休息

阿係咪想打1-5-4

可以為利物浦射波

又話阿得40m budget

fsg賤過馬撚妓

但係佢講利冇錯 得20m
仲要唔洗用

呃人姐,你估獲獲都好似FSG咁講真話咩

個個係郵艇budget黎

明明六月二先恭喜利搞掂熱
而家季都未開就抽晒水咁
真係唔明連登阿狗d心態
我幾個阿狗fd都唔會咁反利
反獌鏝軌熱就有

個阿fd反利反到仆街

隊西波顧掂自己先啦 呢幾年都比熱狗趕上 仲得把口

熱狗癲在上年無買人都走到咁遠
有人可以換一定仲勁
班人人工又平

熱狗買埋 bruno 就好屈機
dembele bruno erikson

人地係串
不過講嘅嘢我又覺得無錯

一句講哂
FSG 主謀
廢中 幫兇
一齊落地獄

點解要燒

古 經紀人成日出黎講古 唔會加盟非利既英超隊
點解大家仲會信 去曼 去阿

講憎 阿迷角度
獌鏝軌熱呢四隊點都排先過利下話

有無人覺得呢埸運動要速戰速決
講真都2個月,好撚支力
已經唔想再理

古一招真係笑撚左
唔係以為真係借到呀

對利好失望

利死都唔買

25古唔係以為去隊冇威脅嘅垃圾，利迷就放過你呀
btw我就唔信25古會揀去踢歐霸

Jelly d 英文好難聽

蘇格蘭算好，聽愛爾蘭嗰啲你會想死

馬撚算撚數啦

利物浦口音都好撚難聽

屌你老母死黑警

TAA易聽喎。邊爐唔識英文？

點解黑警話左要旺角打你一鑊
都堅持要真係係旺角俾佢打+拉
我睇唔透

唔值得

其實我都唔明 現場上腦應該係其中一個原因 第二就應該係執念 覺得撤退就又輸一場

搞左成兩個月都仲係咁

我都唔想做冷氣軍師
都想尊重前線決定
但都會想佢地快啲散 硬碰碰唔贏

有冇聽過力查個啲英文

同前線發夢fd討論過
佢覺得話後面要走就自己走 唔好叫人走 又覺得成日走走走 咁爭取到啲乜

我就partly agree 可以自己決定走唔走 但走到一個情況當人數極度不利自己既時候 係咪應該要全撤呢？
呢場唔會係短期抗爭就贏 唔係一次半次就贏 真係唔可以咁隨便就送頭

尊重前線決定呢句野根本有毒
如果本身果日有目標要做
前線堅持要去做完所以唔散, 絕對可以理解
屌那媽呢幾次完全係冇目的既
單純為啖氣唔撚散
但係又明知係唔會夠有formation既黑警打
特登留守俾人拉根本就係弱智, 點尊重呀

留低又爭取到啲乜？
前後包抄緊，再唔走真係等死

agger

無目標呢樣係真
打又打唔贏
守又守唔到

唉
唔Q睇
反正個結果肯定一Q樣
根本今日前線入面有鬼

呢個都真 你同警察對抗就算贏左其實唔會爭取到d咩 但如果你可以打傷d高官/ 破壞佢地屋企 係高官間制造到白色恐怖 咁就唔同

利伸:學術討論 discourage 犯法

屌
而家就好似睇緊利失分d西波咁
有晒劇本咁
on99

唉 本來今日好地地好成功

屑前線又屌唔落
班大學生畀人拉左真係玩撚完
放返出黎都3張

似係有黑警係入面, 叫人留唔好走

屌咪留啦
今日本身大勝再唔走就要平手
仲有可能輸番轉頭呀

睇到好辛苦

其實不嬲都有人叫後排唔好散，因為有前線頂住，而前線又會因為後面有一大班後排而搞到唔想退

前線頂得幾耐仲有幾多個前線呀
如果係咁前線更應該退
一個星期幾一百幾十個前線比人拉呀
咁先可以一齊返屋企

旺角行去尖沙咀，又行返去旺角，跟住落埋九龍城，腳都跛

佢地睇得好high既打狗片根本全部都係上左頭亂咁charge既落單狗
有齊formation既根本就冇可能打得贏
人地無論裝備經驗陣式都好過你, 打條撚咩
過左咁多日都好似唔撚知咁係都要對峙
唔係鬼就係蠢撚過豬

問題係好多時冇個目標，佢地覺得早走=輸，士氣會低，所以拖得幾耐得幾耐，如果好似圍立法會同支聯辨咁，頂到完成目標就閃就好好多

街坊式咁玩好過硬拼

對峙
>警犬退後讓個路口俾你
>戇鳩鳩真係走去佔個四通八達既路口繼續對峙鳩等
>警犬由其他地方增援包抄圍堵
>gg

立法會個日係樣版
衝完, 最後死守個幾位都一齊比手足強硬帶走
咁先唔洗輸, 唔洗個個星期比班黑警捉

踢拖抗爭

街坊全面進場

之前講過呢種方式對警犬damage大d
下下full gear果d佢一早label你暴徒廢青打你唔會留力
呢種街坊look先係話俾佢地知佢地根本就係過街老鼠

開始心淡
時事台鬧前線抵死
仲有咁多正評
若然每次只有前線白白犧牲
等唔到全民勇武既一日
永遠唔會成功

大家慢慢等奇蹟啦

聽日我都唔去了
但8月5我仍然會去
但我真係好失望

記者+街坊 有得諗

黃大仙果邊屌到黑警都要晒冧叫市民冷靜

睇下屌撚到佢地縮晒敗走
之前和理非kol提過用呢個方法
不過俾連登仔屌到7個1皮

現場都警車塞住警車自己

你依家咪割緊席囉心淡撚
咁大群人無可能團結到無交嘈
抗爭都要進化啦
你咪唔好去
唔需要大聲宣佈

唔通真係拉灑咩,著拖鞋炸你告乜Q

尖旺令我失望
黃大仙比我希望

跟本就應該好似馬安山咁玩除左遊行外,比番東地局民搞,係好重要

街坊look去屌狗門檻低
和理非絕對會加入同你一齊癲
對面又冇辦法輕易出手
現時黎講算係比較好既撚狗方法

鬧鳩黑警做黑社會真係岩
打擊佢地士氣, 等佢地有D人以為真係除暴安良緊呀
其實好多街坊市民都好撚唔妥你

只要唔郁手
真係搵唔到理由郁街坊
一郁你班黑警就仆街

平時返工佢地係港鐵慢慢行阻撚住哂都忍得佢地耐
黑驚+廢老 真係好撚憎

琴晚咪向天橋開槍
今日呢 有咩後果

被形容為「吳三桂」的保安員已遭停職，保安公司就昨晚事件致歉。

空龍都唔入

貨車

臨尾又整個大頭佛

毅進仔又柒多次

仆街攰得濟入撚錯po留言

係公司睇住直播好激動,屌你老母死黑警

又一奶西

佢好似返shift

清潔部係輪姦架

黑警先唔會放
實搵人出氣

係,我係一個SHIFT撚 好在聽日休息,可以睇曼城
今晚無咩做(希望), 可以同你地吹水加屌柒黑警

掉野果D肯定鬼

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

向記者射催淚彈

宜家一叫香港警察
自然反應就係諗到知法犯法

黑警死全家啦 屌你老母 好撚嬲呀

呢句麻麻地 其實班狗真係唔識架

晏晝去唔去追星

衰過曱甴

手無寸鐵居民避催淚彈跑入警察宿舍 竟遭警員家屬持棍驅趕

所謂禍不及家人已經係on9

部長最近好少見喎

最近好少入利post, 主要無轉會無踢波,二黎通常睇熱門時事
好掛住me?

早兩日見完老細,希望有得升職啦唉

星期一罷工？

幻彩詠香江

好睇過真個個

今晚唔使訓 lor

垃圾紅底NGO,無得罷,要call sick

放心 確保你返唔到工

屌你老母呀
黑警真係要死全家
黃大仙黑警宿舍有人將d電器拋落街喎
仲爆左幾下炸

幾年無睇 suso硬淨又快左好多

依家想點
想對全市民開拖？

唔好再講咩禍不及妻兒
黑警屋企人都係咁撚仆街架

西鐵市民俾人打幾個鐘唔理
自己宿舍俾人搞就即出動
黑警

睇港台 黑狗真係賤到pk 係咁閃記者同埋個街坊

差啲入波

入左

入埋

蘇素

suso靚到

入波都唔開心咁搞咩

之前講過要買返SUSO
唔知點講打FIFA佢好撚貴, 成8千萬

黑警死全家, 無一個無辜
希望大家都記得

買左狗ng 秒jump

你搞香港人妻兒 我地咪搞返你囉

咁得啦、以後圍真屋

搞警察宿舍真係好絕不過其實唔係淨係得警察住
所有記律部隊都有

官塘都搞埋

上chicktv/立場/有線,

睇雞寶

feel到deadline前會借到古天奴

fsg有咁醒就唔係fsg

啱喇，傻西黑警辣多啲火頭啦

買唔到人就賣老虎比a米啦屌

買唔到人仲賣人

毒瘤，第四中堅比後生好過

賣完d錢拎去借古仔就賣
唔買人賣乜撚

比荷蘭仔上位

練番一年先啦荷甲都未穩正呀

多仔勁撚到

唔好發夢啦

咩人都唔會有

今晚發夢，不睇利狗了

係睇輸幾多球同死廢中有咩鳩噏架姐

古一招屈死利

今晚開季前上嚟留個名先
祝各位利子順順利利香港人加油

鶴臣年代開始做利區CD-ROM去到今年發夢先決定開返個ac

係疤屈咗4球啦 班死利狗仲未識驚

你好

搭車唔敢入利區

阿狗個主題做咩咁搶口既

泡狗抵撚死

阿下年奪冠吧

一定係49000 好撚勁個陣容

比個聯賽杯佢地啦

不了

有冇直播

迫我呢啲前阿狗歸邊做乜鳩

將軍澳真係特別平靜
依無咩特別野比黑衫搞 一於放任比你玩博民意

體通天下

黑警死全族先定fsg買星先

FSG買人
仲要買星

法國比清呢排燈力好弱

好事定壞事

睇下佢講咩

基ching溝死女

嘩屌講呢d通常都燈

好毒

轉會窗好像1星期都無

簽到人 1賠1000
簽唔到人 1賠1.001

小心又簽個不知名幻幻返黎

今晚社區盾無電視播?

比清係得利既野先會燈到

正評是我比的

警察向平民使用實彈應該唔會告戰爭罪 會係告反人類罪

基清
你仲有我

我唔啱男人

但男人岩你

咁既賠率，我買簽到人1000蚊

今年呢隊拜仁真係麻麻

簽唔簽人，閒都贏。
簽到賠一百萬。
簽唔到都贏一毫。

都啱嘅，無謂傷心

上季咪又係季尾自爆

辣興自己啲街坊係咩玩法

Jurgen Klopp is looking for a big season from Naby Keita – as long as he stays fit.

“Naby came to us from Leipzig slightly injured, then he had another little injury and at the end of last season, again, another injury so that was the situation.”

you are 0仔

好想要辛祖

“The kids fly when we fly. But it’s not like they can make the difference for you. It’s not like that” said Klopp, who used seven of his best kids against Lyon in their last tour friendly in Geneva.

“They need time for different reasons but it’s all good. Pre-season was really good and it was very nice for them to do it - they helped us a lot especially against Lyon and we improved a lot.

你都知唔可以靠幼幼

夠J了 唔使買人了

gay

我們有啲是歷史

又可以J 14年

零仔樣

唔洗解釋，小妹明白

fsg再買人 即衝上前線追住班狗條撚含

提醒各位手足，我鏝w仲係1.8倍，狗會派錢大家要好好珍惜

邊個疑心太大

做咩撚野呀
我唔信CAP相個時唔知囉

一早就話佢係gay架啦

講真足球場上如沒有文尼 打碌撚

唔使9秒9去撲condom呀..

salah廢架？

有冇英超主要轉會summary睇下

垃圾利要唔要

簽左盧保迪囉

Fsg: 你班撚樣咁都唔心足

49000 光復了
Sky Italy reporting Manchester United will try to sign Mario Mandzukic from Juventus even if Romelu Lukaku Paulo Dybala swap deal doesn’t happen @SkyKaveh

係公園

下季是阿的天下

前面三件唔齊章都唔使打

下個post我開，叫「今季第一冠」

冇哂2R同後防咁廢

快d買走sane啦

奶西罷工未

非gay呀屌

罷！

罷工唔媾肥婆一天

罷佢老母

有冇利子做now sales

罷緊

死力架

Racist

對自己racist係咩玩法

香港人 拍拍拍

啪啪啪

唔係同肥婆呀

屌比個垃圾網媒投撚左返黎

大陸網可能有link

加曼城係前面就岩

Gay BB

將軍澳定西環

Ac都廢事開
又要比電話認證

我就唔信無acestream

實有…拉線出廳睇都得

咁起碼delay 1分鐘

上年用now e睇波
Delay2分鐘
今年買now算

Yes 開咩ac

好很貴
Nowe & now 都係

Now e...比成千幾蚊睇佢delay真係唔值

NOW E睇歐決,不停LAG,搞到我對NOW E 0信心

now e 多人睇就係咁
英超無事
不過今年有4k 梗係裝now啦……

利post已死

但now e真係方便
電話電腦
拎出街 沖涼睇都得。。

但今年now e都貴左

Now 播？

定有冇link

Delay.....

但now唔係都有隨身睇咩？

有無手足有識now sales
有無手足有識now sales
有無手足有識now sales

now tv都得喎兩者都用過 nowtv仲方便

今晚邊到直播

mytv super 同咩體通天下

Now隨身睇都應該有delay??

有 但nowe個delay誇張好多
nowtv ~30 秒 nowe世盃果期>100秒

利物浦名宿桑拿士：「史杜列治已離開球隊，讓利物浦的鋒線顯得有點單薄；他們的中場雖然活力充足，但明顯需要更強的創造力，所以我會建議紅軍在這兩個位置進行補強。」

一哥買祖記人

係人都知,但fsg就係唔科水,吹咩

借古未

不篤

廢中話人已齊

屌 回購史獨啦

有點似某會員

link?

開名啦

“Divock Origi has a new contract and all the others have stayed – THAT is transfer business. “I know people smile and even laugh about it, that’s just how it is.

“But keeping a team like this together is not easy. Half the world would like to have these guys.

高普講

"We have fresh blood and fresh legs. Naby Keita is pretty much a new player, Oxlade too, Brewster is a new player, Divock Origi is a new player.”

仲有下文

今晚一定要download個 app先可以睇 ？

唔搞啦
應該有link嘅

唔好為左場波就出賣自己個人資料

屌以為8點開波

各位手足疑心太大了
今晚我利會贏

齊章

邊個台播

今晚會點出

屌唔講wilson

屌 一哥簽到個靚前啦

借走

唔齊買黎做咩

利今年將會跌出前四

跌出前4 星散 無限loop

今晚翼位出張仔就食得屎

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

出左陣

力子打左

Mane返黎 後備應該無左lalala

皇馬今季夠重金買人啦 熱身賽咪又係咁 反正而家個個都傷愈復出 唔明點解要反FSG唔買人

冇wilson

Wilson換ox/la子

屌你得7個後備位使唔使兩個中堅呀
Hoever Brewster Wilson影都冇

米拿去左邊

力治換沙基利ok?

係wo

James Milner is ruled out of the game as a precaution due to a tight muscle.

沙短唔夠態

睇黎新球季係gomez + vvd 最強組合

馬貼完全未聽過續約消息

冇文尼輸尻硬

大家準備深潛未已經覺得輸硬

打鏝係咪都輸9硬

fsg/高普：睇下我地幾多人，wilson milner 都入唔到後備，仲話買人

屌同舊年陣一樣
Wilson Brewster 都冇

我今季完全係焦土心態
最好輸多啲 心涼 死廢中我屌你老母

邊台有得睇

B24就暫時算啦
後備擺wilson好過擺la子

要改變都係出keita 同沙短

咁一個前鋒後備都冇

keita 入黎應該有改寫戰局能力

啦子放後備位都嫌哂咗

希望解放到老母

力子打邊

鏝仲出sAne..

有基達ox我寧願擺brewster/擺隻閘

屌 真

有無陣？

老母放心進攻啦 有隊長有邊爐

XI | Bravo, Walker, Stones, Otamendi, Zinchenko, Rodri, Silva (C), De Bruyne, Sane, Bernardo, Sterling

Subs | Ederson, Gundogan, Jesus, Aguero, Angelino, Foden, E Garcia

劇本係我出黎改變戰局

對面出巴禾 奧達文迪搭石頭

對面仲多新人過我地

似和la

rodri勁唔勁過費奴?

前面幾個夠 456

鏝城: 夠做啦

咁捨得

呢個勁

咩台播

冇

睇緊銅記個邊個情況
唔係有APP彈提示都唔記得有利睇
但真係無咩心機睇

黑金龍都見過啦

有link未

Agger

啦係防中後備

軒打仲好

有無台播？

原來tvsuper要俾錢
惟有搵link

黑金龍見幾次
多數都係肥少少既利子著

體通天下 有直播
[url][/url]

橙

如果個盤冇變 利記不敗

你識唔識嫁

仆街哥狗唔俾我落場

咁你係廢喎 利申著緊啦子

點解巴禾正選

本土盃賽不嬲都係

好心出米奴列la

高普好想拎下盃

支那link 得唔得？

Wilson後備都冇，dllm又準備賣

呢啲波輸都唔需要深潛掛
又唔係歐聯決賽

呢個都賣就笨7 冇位比佢後備 有遠射有潛力

話晒決賽 好想拎阿

有無免費電視直播？

好似都成十年冇踢過就真

同問

上次係2008?

又啱喎 正路應該出佢 熱身賽又踢足 真係好撚慘

2006

Liverpool's last Community Shield victory saw them defeat Chelsea 2-1 in 2006 with goals from John Arne Riise and Peter Crouch, whose winner came 10 minutes from time after Andriy Shevchenko had equalised.

13年

而家周圍都好亂
各位利撚關心下香港好過睇個飛機盾

聽日罷工

lfc tv go好似有

Cwb又tear gas放題

到底佢地仲有幾多tear gas

知啦

唔計過期嘅有萬粒

你關心政治冇問題
但飛機盾都up得出
你就死撚番出去la

全部過期野

聽日去集會 依家放個鬆睇場波都得掛

跟本佢地失晒控
唔洗負責任 亂鳩咁黎

now 有冇

擺明黑鳩你

我驚我再睇香港我頂唔順,忍唔到

tvb goal

應該有球隊出價買wilson了
高普都話wilson未來要睇佢自己同球會利益決定
球會利益=FSG遊艇

鏝副選同你玩

馬交體育

屑太耐無睇, 唔知要開acesteam

聽日見

聽日有無手足去旺角？可以保護小妹

呢到大把人又上出開去，吊頸都唔可以抖下氣？
唔通每日24小時mon住新聞唔做得其他野咩

雙開緊 今晚應該嬲到爆炸

咩戲？

曼城唱歌條女正咁多

呢個盾緊唔緊要 ？
想燈爆鏝

對黎利講 咩都緊要

飛機盃一個

冇米拿叔

算數喇，屌死廢中同fsg先有用架

好多紅3

要聽大尻瑜

左藍右紅

鏝件波衫想點

點解曼城件波衫怪怪地

鏝波衫成件底衫咁

曼城個sponsor呢？

今件好似轉左puma
但唔知點解今場會咁

復古紀念波衫

唉，睇住新聞睇波

膠美斯真係好好J

Walker變禿？

X2

same

祖迪高美斯

無乜feel專心唔到

都冇乜點睇場波，好多時間都係睇新聞

睇新聞個邊仲多過對波

尻美斯

高美斯

用翻馬貼啦

屌你阿高美c

咪燈ok?

對面龍出包禾

Walker成個哥迪奧拿咁

神鋒唔好踩定啦直出啦

明奴勁阿

明仔仲好丁

係祖高美斯

明奴

咁好波明奴

伊巴上身

明爐

f9 fit到

明奴靚到

明奴fitfit地

待笑

技術滿分

費奴呢腳

Taa gomez

mane 賣左？

待喊

有無acestream?

今場嘅feel係會輸自爆

Sane你走啦

勁到仆街

佢輸完非洲盃仲未sad完

去拜仁啦屌

體通fREE喎 唔洗ACE啦

賣俾利啦

你地放唔放到full screen？

水貨

嘩 利記咁博做咩

Diu salah

明奴勁fit

垃圾沙依然垃圾

沙拿

水貨繼續水貨

龍都唔中

明奴好fit啵

未返
下一場返

無改變過

La子射都好過佢

冇啲力射近柱點入

辛尼傷

一見明奴攞波勁興奮 好fit

高普好滿意

city 讓半臂

垃圾沙 廢到
A66今日又自爆

水貨真係 龍都唔中先鳩

沙拿我屌你老母 遠柱呀 龍都唔撚中

仲洗唔洗買前鋒呀鳩普

下咁都傷

橫睇掂睇都比人姦緊

屌你水貨難得有機會就哂撚咗

空哂 就哂左腳 可以龍都唔撚中

屌 拜仁唔要了

整傷SANE,人地點賣

賣唔出，molamola

香港人日日都 sad
weak 就 weak 啦

幫新尼收咧？

肯定唔使買右閘後備？

曼城無左心口贊助?

Bye Sane?

會唔會呀
推一推傷到咁

sane 咁痛苦ge

換阿古路

冇野 企起身

molamola

仲死

重有agger路 耶穌

後備成堆勁人

耶蘇了

似內傷

後備係阿古路 耶穌

完

0-1

sane去拜？

垃圾

0:1

多謝利記，辛尼傷左唔洗轉會

jesus

死埋

講完就入

goal

250 屌

傻鳩戰術

diu

898

嘩 個默契勁到

屌水貨

似自己扭親

屌250

250第一次入利波？

又想裝越位陷阱

GG 思咪達

做利迷真係好慘

丁力第一次對我地入波

250

唔好買人喇
人地半力都唔夠打

求直播LINK...

水貨浪費機會

包越位失波

250 重要加多腳

屌
睇返立場算

Salah 包越位

膠龍

21LVA

Salah條on9包越位

垃圾利

成隊無態

AB

得水貨追

一開就失

輸ab啦

買人未

成個場都係紅色

包到離曬譜

沙拿唔入波 仲要包越位 我屌你

今年熱身賽成績真係差

雖然一場都無看
除左今場

250入利既第一球

鏝鋮心口無野

咁近係有d難救

點解鏝件波衫咁簡單

唔關龍門事啦

好撚廢
買得人未

咁近 掂到波算係咁

7冠叫糊

屌你老母

似會456

唔睇了

睇緊咩垃圾波
仲諗住拎歐聯果套就嬴到
中場果3個屌你老母

D態差到

水貨包越位

曼城件衫好似pes咁

set 咗 offside trap

話左456硬

人地d 後插好勁

今季有前4收貨

屌你又係靠閘鳩放上去進攻

沙拿傻鳩夠未

any links?

呢個態今場破到蛋我都覺得好叻仔

咁輕鬆比人劏穿

全隊都無氣無力 做咩黎

睇唔出利同平時鏝打果啲中下游有咩分別

成班渡假咁 總要唔買人 上季本身都蚊水

好似係啲復刻紀念波衫嚟

就係講緊佢好似冇夾過咁

miss again

叫雞

3工兵中場廢撚到

又係度鳩射

貝拿度施華真係好撚有球味

中下遊守得應該再硬淨啲

又唔中龍死垃圾

曼城可否大炒我利半打
逼FSG 買人？

中柱

獨到

獨食撚沙拿

俾d時間啦
隊波都重係重建緊

成撚日話工兵有作用
有閪咩

中場都唔知做乜鳩

又係唔撚傳

繼續垃圾沙？

球球都神救到咩近到咁

唔買人 點重建

話撚左要賣沙拿
成班撚屌護主 話ICON唔賣唔賣
轉個頭係到屌人水貨

同上年冇分別啵
重建左D咩?

攻又唔夠人快 防又唔夠人快

重建
都無買人

人地個龍已經唔係用艾達臣

真456了

就係咁先可以永續重建

大鳩瑜係咪on9? 頭先頭波點射遠柱

條防線

比曼城猜到
今年望到佢地車尾燈當你贏

俾人中出

差啲整多粒

今場特別版

好撚廢

好撚獨食啊 屌你老母

比人中出咁入

skip 夠中場未

講真 做沙拿隊友真係幾撚慘

過左一季都係俾人壓住打

算吧啦

特別核突版

老母又隱咗形

屌 中場果班痴埋一齊企又唔追波
賣撚曬去啦

我睇緊曼聯？

躝啦屌 沙拿

攞完社區盾
英超通常冇運行
呢場豪比鏝啦

你地又課唔夠金俾fsg重建

人地出半力都屌打

幾時買個右閘同taa爭下 零方守

有，但唔係3個
工兵係要出，但1個起2個止

哈哈，戇鳩

屌你係咁鳩放邊追做乜鳩 中場廢鳩咗？

課左又唔買人

上年鏝?

人地上季照拎 本土三季王

上年鏝城攞完

jelly廢撚到

屌你性感後防又返黎

繼續唔買人啦fsg
點同人打啊

唔可以咁樣打丁架嘛

vvd都要利化 又要重建喇

講到好似專登放水咁醜唔醜

最慘係今場連邊爐都做埋工兵
佢做返防中咪幾好囉

上季曼城連社區盾四冠王，點樣無運行

All in 對家喇，包發大財

下年降班

1001

1